# sins-app-angular

Sins App angular

Execute `npm install` para baixar as dependencias

## Inicie o projeto

Execute `npm run start:dev` .
Navigate to `http://localhost:4200/`. 


# Dependencias
Instale o concurrently para
npm i -g concurrently

### Start ambiente de desenvolvimento com json-server
npm run start:dev

## Comandos de desenvolvimento
 ng build --prod --base-href ./
 cordova build android
 cordova run android

## Adicionando plugins
 cordova plugin add ../GertecEPOS700
### Atualizando o plugin
cordova plugin rm gertec-epos-700 --save && cordova plugin add ../GertecEPOS700

## Criando uma funcionalidade de exemplo




## Configuracao arquivo .npmrc

registry=http://registry.npmjs.org/

@sicoob:registry=http://nexus.sicoob.com.br/repository/npm-sicoob/

proxy=http://user_name:password@pac.sicoob.com.br/sicoob.pac

https_proxy=https://192.168.100.178:80

strict-ssl=false

## Atualizando a versão do @sicoob/ui

npm install @sicoob/ui@latest --save



